普巴被換出嗰個樣

吊你牙

正宗曼狗樣

我要加人工

同2&b 幾似

係咪真係唔舒服

屌

無左派路已經廢左好多

笑撚咗

Match!

係咪冇開冷氣呀 D力架怕熱

廿零歲就回能晒塘

其實感冒童結婚生仔未

等睇阿源圖

我覺得自己是零

如果唔係因爲對手泊大巴，我暴一定會反勝

推

太陽下睇開到最光都睇唔到

幫你較光咗，睇唔睇到？

輕輕一推

焦屍

歐國盃都唔撚得啦，我個陣都話，法國隊都 carry 唔到，憑咩值一億

邊度有焦 面青口脣白喎

推車個位先係

推車嗰位一定忍笑忍得好辛苦

爺爺

改埋個保安

推到更多人睇到

阿源圖呢 快點快田口

改做費蛇

鬼佬笑佢冇呼吸

Laughlundie

疤狗有件成億幾添啦

唔比頂薪佢咪hea踢囉 吹咩

生無可戀

感冒童 camel toe